請D狗去叫雞？

個人認為值得參考下。
認為work既正評，唔work既負評。